中大學生係咪冇腦？

放火燒自己大本營？

去市區好過啦！知唔知點解班狗無動於衷？

因為你哋自己燒自己地方，自己批鬥自己校長

批鬥唯一一個公開譴責警方暴力嘅校長

我係狗我都笑尻你啦！

推

好過冷氣軍師

人地系到打仗，你系到放冷箭？ 屌，正PK!

落現場講啦你老母臭閪

頹親我

屌你老母 冷氣軍師

不推文回覆, 由呢個冇腦post沉, thanks

樓主好可憐

拉

收到！

pull

你讀啓智架？

推。。。你老母啊

點撚樣出去呀。阿sir

收皮啦冷氣軍師

收皮啦垃撚圾
最醒係你喇！眾人皆醉

有種落場講啦屌你老母

毅進仔樓主收爹啦 冇資格講大學生 拉

我笑緊樓主

blocked

唔放火, 而家渣都無啦

拉，人渣冷氣軍師收皮啦

唔係點擋住港共皇軍進攻，點撚有計你唔去現在指揮？

所有死物設施都唔重要，最緊要係手足安全，擋到一時得一時，唔燒野點擋？

大家請善用不推文

支持樓主去電場請

不推文回覆

由佢沈，垃圾

單機啦

樓主好醒
請樓主落場指揮

我淨係知你冇

屌你老母

垃圾

拉

屌你老母on99

遊擊真係唔應該守野

大家原諒樓豬, 佢無腦的

你老母比狗屌緊，快啲返去救老母啦

幾時拎滅盡龍重弩去支援

屌你老母臭閪

起碼有腦過你

阿蛇收皮啦 燒路障就叫燒自己大本營 ?

樓主直線話自己係狗

拉你老母臭閪

你收皮啦

點解會上到熱門 係咪痴撚線

樓主係咪冇腦？

收皮 縮返入老母閪啦你

現場講啦屌
拉

收皮啦你

垃撚圾

冷氣軍師都唔係啦, 狗/五毛賤畜黎

拉 屌你老母

On9仔

拉垃圾po

不推

收皮啦，走撚琴呀
拉

又block一個

完全封鎖

你都冇腦
咁就冇左個ac帶風向
一路好走

你班連登仔係咪戇尻

依個post都上熱門

拉啦

上山同班學生講啦屌你老母

好似你最冇腦

拉
樓主老母俾狗屌

已block，打左兩日你去左邊

Dllmch

你就無腦你老母
母校咁樣比人搞 反抗先正常！

我屌你老母

關你撚事咩

你最撚醒 屌你老母

block

死全家啦廢柴
中大人對抗緊警曱嗰陣你去撚咗邊？_？

收皮喇，屌你
你咁撚叻唔去幫手
兩邊武力唔對等，有效既野就只有火

Blocked

睇你表演
屌你老母臭閪

你係咪坐住左自己個腦？

收皮啦屌你老母 blocked 最撚憎呢啲人

你先係冇腦
啦

扑

佢地起初佔路 之後狗想上中大殺人 學生死守 被你講到係自己地方放火 笑撚左

唔係燒自己地方所以popo 走，係好多有頭有面人仕幫手打電話，加上手足好大傷亡，連鄧丙強都係中大校友，人地popo高層係因為校友關係先撒兵